<中時已删除>蔡政府批六四 國台辦:只有大陸人民才有發言權

蔡政府批六四 國台辦:只有大陸人民才有發言權
<中時已删除>
備份一下 頁面已經被刪掉了

全文
台灣ptt文章網址:

一邊一國

回應蔡政府「六四」聲明 國台辦：大陸人民才有發言權

2017-06-03 23:13聯合報 記者林庭瑤╱即時報導

今年適逢六四事件28周年，陸委會、民進黨連發聲明，指中國大陸應省思「六四事件」重要歷史啟示，真正落實民主化及人權保障。大陸國台辦發言人馬曉光今天（6月3日）指出，大陸政治經濟社會發展情況，只有大陸人民才最有發言權。

馬曉光回應媒體提問表示，在中國共產黨領導下，中國特色社會主義事業取得舉世矚目的成就，政治、經濟、社會、文化、生態文明建設全面推進，人民生活水準大幅改善，國際地位和影響顯著提升。我們比歷史上任何時期都更接近中華民族偉大復興的目標。

他指出，事實證明，大陸所走的中國特色社會主義道路，是歷史的必然、人民的選擇，符合最廣大人民的根本利益，得到人民群眾的衷心擁護，也越來越受到世界的尊重。我們對未來充滿信心。

馬曉光強調，「大陸政治經濟社會發展情況，只有大陸人民才最有發言權。」至於台灣政府和民進黨推行其理念與價值觀給台灣社會帶來的亂象與傷害，相信台灣民眾會有切身感受和判斷。

馬曉光表示，台灣政府和民進黨應該深刻反思造成台灣社會天怒人怨及當前兩岸關係陷入僵局的原因何在，而不是轉移焦點、推卸責任，進一步煽動兩岸對立，破壞兩岸關係。

香港班大中華膠64晚會

證明香港唔理係正確

只有中國人才有發言權

歡慶六四屠殺為支那搵到最適合走既道路

最大的台獨份子係國台辦

只有大陸人民才能有發言權
但大陸從來都冇發言權

支那人死全家

有事就話你搞台獨 唔夠人講又唔當人係中國人

64維園中國人大叫平反六四

大陸人民真係有權發言

香港人又唔係大陸人
有咩權發言

中國人的人權是最好的

唔怕神一般對手，只怕...

微博呢兩日全線唔比玩，夠自由

龍門任搬

有班香港人自認係中國人
要平反六四 建設民主中國

係囉
所以咪只有大陸人民有發言權
睇下你幾enjoy呢個觀點

龍門任我擺 飄移境界

你有權發言我有權拉你咁解,大陸d語言偽術你唔識?

當年孫大炮被人叫"賣粤"
當今時誰人在"賣港"?

蔡政府批六四 國台辦：只有大陸人民才有發言權
只有大陸人民才有發言權

2017年06月03日 22:15

針對陸委會、民進黨就六四事件呼籲大陸反思，並妥善處理李明哲案。大陸國台辦發言人馬曉光晚間表示，大陸在中國共產黨領導下，中國特色社會主義事業取得舉世矚目的成就，而大陸政治、經濟及社會發展情況，只有大陸人民才最有發言權。

馬曉光痛批，蔡政府與民進黨推行其理念與價值觀給台灣社會帶來亂象與傷害，相信台灣民眾會有切身感受和判斷；應深刻反思造成台灣社會天怒人怨及當前兩岸關係陷入僵局的原因何在，而不是轉移焦點、推卸責任，進一步煽動兩岸對立，破壞兩岸關係。

馬曉光強調，在中國共產黨領導下，中國特色社會主義事業取得舉世矚目的成就，政治、經濟、社會、文化、生態文明建設全面推進，人民生活水準大幅改善，國際地位和影響顯著提升。

馬曉光指出，目前大陸比歷史上任何時期都更接近中華民族偉大復興的目標。事實證明，我們所走的中國特色社會主義道路，是歷史的必然、人民的選擇，符合最廣大人民的根本利益，得到人民群眾的衷心擁護，也越來越受到世界的尊重。我們對未來充滿信心。
(旺報)

中時網頁再現

原來佢視台灣人係外國人，咁呢個係台獨言論黎喎